一句講曬，中意悟空定比達?

正評悟空
負評比達

我一定係選比達

冬夜

多數矮仔都鐘意比達

多數小朋友先中意悟空

悟空做人老公同爸爸完全唔合格

悟空最後好似都係考唔到車牌

細個悟空 大個比達

Netflix 未有第二季

到底一個識飛又識瞬間移動嘅人點解要學揸車

套嘢都冇第二季

計z個期：悟空比達55波
超：一定比達，悟空太弱智

我仲on99咁等落去

比達先係真男人

神作永遠唔出續作

貝吉塔

biontech

中間係咪櫻大戰嘅 真宮寺櫻？

因為佢老婆買餸時畀野豬追

唔算神啦，普通既輕小說題材

比達真男人

特登咁寫嘅啫
照計芝芝一隻手打得死隻野豬

痴線，手機俠世界第二

應該考到，記得有一幕係悟空變緊超級撒亞人揸車帶芝芝出去買嘢

柒達=真男人

桐人